拍片狗 專拍巴絲跳閘

附上 新 五毛片

歡迎大家report
可能你覺得我係豬西 幫班藍屍刷views
但係report真係有 上條片被YouTube ban9 左

屌哂你地 義士唔係condom啊

認撚住佢

快啲report 新片

[全民和你唱] 全世界全天候街邊唱香港國歌！

成身都美國牌子,愛國人士
iPhone airpod apple watch

咁鳩得閒學好d廣東話先

繼續report佢

佢地要英勇拍片 我地就打鳩佢班廢中廢老

pls report bros
光復youtube 時代革命

屌，睇到眼火爆
夠膽嚟捉鳩我，睇我打唔打柒你 屌你老母

有無啲grp報上去可以私了佢

屌你真係好撚樣衰

有冇手足一齊去撞佢屌撚爆佢
灣仔站/油麻地同埋火炭？

柒頭咕哩樣

已舉報 虐待兒童

(有無揀錯？)

push

你可以放蛇

打

應該係唔同人拍
佢剪埋一條
手足可以講吓幾點撞到藍屍
咩樣 咩身高 身型 衣著
時間啱嘅 大家一齊去撞吓

雖然要嬲
但一見到佢個樣忍唔住笑左出聲
個樣真係好柒

專搞細路女家長小心d妹妹俾佢搞

第一條片好假囉，講搵客服，似係搵個大陸人黎比佢拍。

日日都有人衝紅燈，隨地丟垃圾，唔停車熄匙，鋪頭擺貨阻街，大媽係公園用擴音器播音樂跳舞，仲有好多好多犯法野，點解佢唔影? 係唔係想玩大佢?